中資券商工銀國際唱淡國泰 (293) ∶ 「強烈沽售（strong sell）」，目標價6元 !!!

中資券商唱淡：國泰處理公關災難手法差劣
另外，中資券商工銀國際唱淡國泰，給予「強烈沽售（strong sell）」評級，目標價6元。

工銀國際指出，民航局最近發國泰警示，加上國泰管理層的差劣危機管理及公關災難，將對國泰作為優質服務航空公司的品牌構成不可逆轉的損害，最終縮窄其與其他航空股之間的估值溢價。國泰收購香港快運及不健康地過份倚賴香港作為樞紐，對於未來數年盈利能力呈現進一步威脅，因此降低評級及目標價。

政治打壓

6蚊我買

工銀自己個股價都仆直啦
硬食支那啲爛數
兩蚊都唔值

六蚊真係狗衝

原來大陸人同錢會過唔去

佢有本事 去到六蚊
一定狗衝

股市係中共操控

垃圾中資
自己顧掂自己先啦

我地依家要幫手接貨！

等平d先接

大家應該反攻，放曬手頭上中資股

利：6月已放曬

去得到6蚊
我大手入貨又點話

班中資會唔會其實想低價私有國泰

大佬阿 就算唔理政治取向
呢排都要放啦

6蚊太古自己私有化啦

大陸係最大股東之一，沽貨？我先唔信

今日搞太古，後日就搞長和
務求完全控制香港

想食左293

有無興趣救左自己母企先

你識沽人，人唔撚識沽返你?

撈底好時機

市面流通既股票唔係有限%咩？

因航係network carrier 做好多轉機客生意，唔依賴樞紐依賴乜野?